A-le ka-ne-gv a-qua-dv-ga-nv-gi [dv-da-le-hv-s-gv-gi] a-ye-li nv-gi i-ya-ni-dv di-nv-no-dv nu-na-dv-nv-i, hi-a nv-da-ga-we-s-gv-gi, Tsi-ni-gi a-tli-lo-s-di a-ka-li-i u-tsa-le-s-di a-gi-si-tsu-gv-wa-lo-di a-gu-yv-di, a-le tsi-ni-gi a-tli-lo-s-di tso-i i-ya-ka-li-i u-tsa-le-s-di i-yu-s-di a-gi-si--tsu-gv-wa-lo-di a-gu-yv-di; a-le tle-s-di go-hu-s-di di-tsv-ne-lv-gi go-i a-le gi-ga-ge--a-di-ta-s-di.
